今次係同歐美左翼Connect既好機會

事先聲明我憎呢班人憎到仆街
但係難得近期佢地目標一致討伐中共
我地可以乘機擴大國際戰線
你話我無原則都係咁講
如果可以打敗主要敵人，我唔介意放下政見分歧

左翼有咩好憎？右翼就得？匈牙利就係右派當權，噉又點

其實啱

sad but true

夾實D 大牌子唔好比佢地跪

其實左右兩邊
中共都會畀佢地想要嘅野佢地
令佢地覺得中國好美好

多得支那戰狼制裁歐盟
造就今次呢個難得統一反支戰線嘅好機會

所以根本唔淨係關左翼事，唔明點解要憎左翼

呢個時候又唔嗌人左膠了